係地鐵見到個毒女

坐係度成個人好唔自然 頭dumdum戴住耳機 成個人勁無自信 嗚呀好正

應該是一線鮑

眼鏡娘黎

靚唔靚先

無黎清楚 一般般 不過果種感覺好正...

見到你周身唔聚財

你癲架！

你想點啊你

米尾禾

你巧正